有冇人覺得自己好廢？

成廿幾歲人
銀行存款連一萬都冇
睇住自己身邊既朋友結婚既結婚
生仔既生仔
而自己就連三餐都要煩惱

唉
純粹搵工搵到好灰想發洩下

我三十幾
銀行兩萬
你同我鬥？

一萬都無又真係誇張咗啲

爛賭？

咪係, 一聽就知樓主大洗

銀行存款一萬都冇 => 即係買晒資產啦

身邊嘅朋友結婚生仔 => 佢哋自己幫自己製造負債，逼住要打成世牛工

三餐都要煩惱 => 咁係節儉啫

搵工搵到灰 => 因為你幾層樓收租同揸住成堆收息股根本唔想打牛工

當你要養家
收入又未如理想
個個月清真係唔難

我都想

教你一皮嘢變十皮嘅方法（有風險）

逢高沽 11 號，用期權又好期貨又好，ATM 嚟

同我鬥窮？

47歲(破產)